所有女人都係雞

係你地衝出嚟話我係仇女毒撚同伯母都係雞之前我想講其實所有女人都有一顆做雞的心，正所謂你阿媽大減價益你阿爸，一句我有俾你屌架更加顯示出女人覺得俾人屌係一種付出所以必須要有報酬，女人天生就係拜金心態想做雞，分別只有公家定私家，高檔定低檔

結論：
男人天生鍾意叫雞，女人天生鍾意做雞